學生投資方法（3個月plan)

0）同屋企人講要無錢交學費 與此同時申請學生貸款
0)借學生貸款加拎咁多年黎利時錢做投資本金 總共拎出14萬
1）開孖展戶口 孖展再買價值投資股 例如Tesla 再買其他優質股對沖風險
2）買Tesla 個價升再用孖展額再買
3）等收錢
4）呢一刻再贏多30萬就有首期 hold 到畢業就差唔多了

好勁

7093 被列入戰略物資

扑中隻tesla 就衝出黎做學生股神 你咪痴線啦

仲要教人 呃屋企人錢 借錢黎玩孖展

英雄出少年

但希望其他學生唔好亂跟，始終呢D野運氣佔好大成份

岩牙
禾刀系ALL IN TESLA
而家睇緊樓

屌你學生哥仲學人用支那牛

Tesla 係價值投資股 己經唔想再睇落去

咪害人啦

樓主已經參透必勝法

價值投資股
炒股你就炒股啦

教壞小朋友
又借錢 又孖展
贏就係囉，輸左還條毛呀

夠曬勵志

支牛
輸撚死你

雖知其他學生哥睇到肯定心郁郁，但孖展呢啲真係唔熟路真係唔好盲舂舂見人賺咁多就去玩。同埋如果真係要玩嘅話都要記得事先衡量可承受嘅風險同損失

拉

一日未放，筆錢都未到手
開個定期賺利息對沖下risk啦

千祈唔好借錢炒股

借錢咁樣玩，同賭無乜分別，win左就威，輸左就大鑊
自己玩都算，仲叫其他人咁做，唔係咁好。
呢隻野又咁chor，仲要急升過，學生們不可效法，對你地年紀來講，Lose個風險承受唔到。

仆街了
有學生股神出現即係就黎股災

買tesla之後再買其他股叫對沖 傻仔連字都唔識就唔好拋書包

除左長線投資外
作為學生可以做下短炒 當賺下d pt錢咁
見到反彈不仿試下入 可能有意外收獲

其實幾好 有呢啲人我先確定可以止賺

830蚊入左，等發達

早幾次金融風暴之前, 都好撚多你呢D 學生股神
唔好死啊

咁貴買

少件股神
下一隻睇邊隻

你叫學生借錢玩股票果下就知道，你真係on9

輸係咪 gameover 跳樓重新黎過

有膽識，你犀利double左
但美股水尾先黎玩

TSLA $1000 gogogo

你賺夠未呀，賺夠益下我地啦

跟了

其實樓主除左叫人玩孖展之外
其他都好正常喎

有咩問題 事實上佢真係賺左十幾萬 都唔知有咩好罵

美股水尾你都知
你都係股神黎架喎

買Tesla都正路喇
仲要380蚊果時買
早過好多連登仔

agree

咁可唔可以借錢買樓？

呃屋企人錢=正常？

中一隻股就出黎做股神=正常？

借學貸追tesla=正常？

今次好彩贏 所以你見到依個po
年中分分鐘唔少學生咁做 走去炒ipo 或者乜7都好啦
輸到9彩 無人會出po講 所以得贏既例子姐

換轉係上年你已經 輸到仆晒街， 祝你長炒長有

路係自己間，千其唔好咸！

380 買正路

而家800買 日日陰跌 害死人

借錢炒股 咪玩啦

達爾文學說

你讀大學？

想跟樓主學嘢

止賺hold起借返嚟果筆
做返低風險少少嘅嘢先啦
btw

美股學生股神

GOD LIKE

樓主快D 引多D 無知女學生跟你搵食
我等不久將來可以援助援助無知少女

教精條戇鳩仔樓主把撚咩
學生哥借錢買股票
想賺大錢 賺快錢 賺易錢

大 快 易 三個字害死一個又一個後生戇鳩仔

學生買樓?借都要做stress test 喇

lm睇下下個月賺定蝕到hihi

又搵水魚出

佢根本諗住必贏
從來無諗過輸左舊錢點還

心得
1）睇多d交易現場 周不時有專家比number 始終佢地投資界既老行家 眼光有一定水準

2）港股比美股好 因為分析師都係用中文介紹 唔識英文都可以跟

3）賺錢唔係你勁 只係專家勁

4）好好善用grant loan 投資 銀行唔借到1% apr同比你分15年還

5）賺到錢不妨請下女神 送下禮 可以財色兼收

6）如果係浪子型學生可以拎少少錢去call g 感受下贏錢既好處

。。。見到第一點我都廢是睇落去

0）同屋企人講要無錢交學費 與此同時申請學生貸款

沒問題就沒問題啦咁

第二點算啦 換過角度睇點解唔學好英文呢，咁樣仲實際啦

3) 樓主等於專家

咁你算唔算呃屋企人簽字，做擔保人

17年都有好多呢啲post
分別係依家變晒美股

借得大 贏得大

好波

樓主勁過好多膠易現場的財演

美股係唔撚會跌嘅ok?

Bull market will end sooner or later

4我認同嘅
前提係你保證到交學費

負皮孖展
咪害人啲仔女啦！

牛牛

買tesla我明
但價值投資炒孖展

學生學人玩孖展 升你咪發，跌市你破產都得 點補倉

睇交易現場

宜家啲學生係咩價值觀
除左4)都叫理解之外，其他point都係on9﹐唔係唔炒得股，但你啲心得可唔可以負責任啲...又唔想做功課 又唔讀書

第2點 岸鳩到無朋友
仲要自己買美股 教人買港股

好仆街
定想笑人：冇degree咪學人玩美股？

另一個plan:
最多用一個sem嘅學費
一個月前all in TSLA OTM call
唔使孖展 不過都應該夠買層樓

笑死 交易現場有用 咁啲師奶發晒達啦

向學資借錢+孖展 咁啱又扑到隻tesla咪好

記得過去兩三年
好多求助個案都係因為咁樣玩法搞到成筆屎忽數

佢都無諗過會跌 亦無諗過會輸

㩒計數機，一邊㩒，一邊FF：一個變十個，十個變一百個，一百個變五百個....

㩒計數機ff，越㩒越興奮，好快就有錢過李嘉誠

拎loan去買張機票。到外國低價狂買口罩。番黎賣高一倍。風險低回報高

我都all in咗TSLA
而家搞緊移民

不得不說樓主真係有眼光

美股無咩專家指導 好難玩
為左學生好 只能推港股

全民皆股
股災先兆wo

仲要一邊㩒，一邊諗自己真係好醒 啲同學咁辛苦番pt 我㩒下制就有啲錢不斷生成自己真係股神

跟師父學野咪得
睇咩交易現場

賺到錢用IB啦

好似要10萬美金

睇到就知過兩個月新聞會有孖展苦主跳樓

早派有線開電視交易時間，幾個專家幾個鐘頭入面狂推支共網上學習股，咁係咪要買？

睇交易現場買股，唔撚係咁q低能下嘛

10k 美金呀

以交學費畀大鱷開sex party嚟講 你講得冇錯嘅

樓主真係好撚戇鳩
好耐無笑得咁開心

今年年尾tesla破1500全部人就會收聲，前提震倉震唔死樓主

要深信股票會升番

有膽識

我建議啲後生既睇佢個post前了解下咩係孖展先 ,同埋係咪真係玩得起

輸咗點算?

所以買前要睇交易現場做功課

降低中伏風險

【炒股90後】上堂𥄫股市、炒孖展 3日賺1萬 ：勞力只是出賣時間

兩年前嘅學生同而家樓主
根本無分別

佢無諗過會輸
無諗過要補倉
佢係股神，斬倉自然唔會發生喺自己身上

樓主係未假膠

仲係交易現場

深信但俾人斬倉點算？
可唔可以斬返個broker?

佢上面咪講左囉
睇
交
易
現
場
呀

學生哥咪撚玩牛熊孖展等等衍生產品！！

輸撚死你
利申受害者

睇交易現場就唔會輸
唔會輸就唔會斬倉補倉
所以有睇交易現場 = 贏硬

唉巴打你咁勇，我都唔知講咩好
惟有祝你長賺長有，唔洗補倉補到破產啦

tesla接火棒真係幾勇，祝你好運

無論是哪科目的課堂，演講廳暗地裏變成香港交易所，同學電腦上瑩幕上顯示的不是課堂筆記，而是股價圖。男生們都在女生面前以炒股賺錢來炫耀。課餘時間，朋友的話題也離不開股票：「大家都喺度講。其實大家都唔清楚金融、股票係啲咩嚟，但係就大家鬥吹，我識㗎，我覺得佢會升！」

深信

以前連登有個騙子，叫信念哥
佢話買股要有「信念」
同on99樓主你嘅 「深信論」可謂異曲同工

你隻igg呢

你講呢隻？

好佩服咁大膽
又呃屋企人又grant loan再孖展去博
我屋企人打左少少本比我學投資 話輸左唔緊要當拎個經驗
但我都好驚輸 嬴左幾%已經鬆毛鬆翼

你不會投資?
那你有想過讓連登仔幫你投資嗎 ?

一朝得志， 語無倫次

想死就跟樓主咁做

別人的錢會留手
限制左你既部署
建議退番比佢地然後借錢玩

補倉都可以等升返
我信會升返就唔洗補倉咁好

樓主我借錢800左右跟左 可以上望幾多？

咩app?

牛市股神

3個月先得咁多？ 仲學人講首期？ 做唔到月球人都咪學人講首期
利申：我係新手

建議樓主allin 聽日上返60蚊

出現了
短炒小心好似在座各位講要補倉

聽日唔開市

好勵志

炒股十餘年都仲覺得自己係新手 股海無涯呀師兄

後生玩孖展係好的
越早交學費, 越早學識踏實做人

介紹聽日早上睇交易現場做定功課學下野

沈大屍仲有冇上去

唔知 好耐無睇

當你覺得自己可以贏多30萬既時候就會輸番轉頭

樓主好撚掂 講真後生唔博下等幾時

正常人大學借grant loan+non mean係去買REITS賺息差
你就呃屋企人錢開埋孖展去炒TSLA

真，有良好既心態最重要 希望樓主可以留意下

輸幾多

出現連登股神離崩盤唔遠了

屌你老尾話港股比美股好但自己個倉九成都係美股黎

你唔明咩？呢啲只係樓主比新手嘅入門tips
樓主呢啲咁犀利嘅股壇老手梗係玩美股啦
你班新手 跟啲阿婆睇多幾年交易現場先啦

btw樓主好威威呀 求下你再share多啲心得啦

痴線
贏到有幾多錢呀
贏咗屋企人知道都反面啦

ALL IN bitcoin 走左幾轉了

留名等睇一年後近況

唔錯

一厘息要過資產審查
要賺錢都靜雞雞啦

輸錢皆因贏錢起

其實叫人玩孖 又有咩問題

樓豬股神
下次不如叫人借grant loan all-in五號仔

其實呢個係咪膠post 黎

2)call margin 點？插17%果日我唔信你無margin call

咁少錢玩孖展，唔好彩輸嗰陣可以申請定老破

你唔好on9啦

你邊間U？咩學系？

我當年比較踏實，grant loan比首期買樓，然係出租

股市專收叻仔

學海無涯，回頭是岸啊 傻仔
好彩就以爲自己係專家
出黎9 Up 當秘籍
睇多d交易現場 wo...
你覺得D專家點解要講比你知呢？
多謝你給我開心的一晚
今晚可以安詳地睡一覺了

原來呢個人有考 CFA Level 1
但做埋呢D咁既野...

[入市啦] 戴口罩排隊睇樓 買家開始心急

屌你老母原來仲呃過屋企人抽居屋
成世人靠呃

樓豬好撚勁

賭緊錢咋你
以為呢D叫投資？
on9少陣ok

屌你真係9up當秘級

咪起底la

問題係佢叫嘅對象係學生
承擔風險嘅能力唔高 仲要係叫人呃屋企人錢
先唔講呃唔呃嘅道德嘢先 佢篇嘢冇講過風險問題都已經好大問題

其實好多人都得🤪 50%回報
港股美股全短線即日鮮

樓主真係吾好害學生哥la

我都係學生哥
可以睇下我股票ig:
stockdaytrader_

多謝樓主教路 啱啱拎咗daddy夾萬嗰廿萬 一開市即買Tesla

不如話2008 年all in 3323 1年賺20倍，2020 就all in 347 1-2年賺2倍

巴打輸左幾多

有冇相反version

this way

投資 股票係點玩
完完全全0認識 可以點開始

越睇越似假膠

係survivorship bias

贏左咪開po教人投資囉
如果一開市就直插水
佢就可以負責開苦主區

推 幫人發達

低買高賣

仲有無

call loan

good all in

all in 心水股

新一代真係辛苦，呀姐年少時興炒金，全班一齊借正苦錢all in，grad左幾年都冇點返工了除咗為興趣而返果啲

yes
首先google一張grant loan圖
然後借財仔 買大量4仔返大陸賣
有朝一日會做到國家主席

好鍾意睇你啲懸案po

樓主唔好日日高追啦

Tesla...唔好早走早著咩宜家...仲買?

...我驚佢俾人買起多啲...咁大舊錢冇左...

仆街 股災差唔多嚟了

On9叫人玩港股

咁多葡萄撚 有膽識眼光 呢D咪抵你發達 其他人夠膽先算啦 好撚酸呀
買中tesla你估易？

3百幾買接咩火棒 傻9

炒金 點炒

樓主好嘢，11月個陣我都睇中tesla，不過可惜無本金，個陣我同人講佢啲嘢幾有潛力都無人理，不過佢升一成我都止左賺

可否繼續keep住update你啲持倉，想睇你點發展落去，祝福下你先

唔係牛熊
好耐以前輸過 呢家都係贏。

lm

说你好運

可否持續keep要睇股票生唔生性
可能遲下會見我唔到

佢覺得自己唔會輸嘛

馬後炮

認真。昨晚見到樓主呢個戇鳩仔寫埋哂d低能文章
我笑撚左成晚
昨晚好放鬆，好好瞓

佢equity 381 點會call

「如果你對現狀並不滿意，更應珍惜每一次作出選擇的機會。」

你賭贏左姐

樓主有冇Tips，想學野

現價買一定唔會係價值投資

樓豬你收收皮先啦
3個月太耐啦。
我一個月已經可以做到你幾倍成績

屌你賺少少錢喺到得得戚戚，大把人賺錢多過你喺度扮大袋

樓主加油, haters gonna hate,搵得錢的投資便是好投資。

有啲嘢贏一次就夠 樓主用咗一次chance

好刺激 窮人必玩孖展
自己輸當人都會同自己一樣
以己度人

樓主 我撐你 啲人眼紅你姐

樓豬係咪浪子型學生

借錢玩撚完

跪求巴打教路

開市-2% 呢家3.56%
賺好多啦
唔洗客氣
睇位走啦

你地又害到一班學生又賺少左

你醒下啦
你假膠？

老手可以margin d 穩陣股
新手真係唔好。

行行出狀元，10個學生總有一個大贏。

但可能跟你十個有五個輸錢。

正如100個女人可能有一個美女股神，

但可能100個c9 有60個輸錢

贏錢果個串77，輸錢果個唔話你知，唔代表冇人輸錢。

呢個就係生存者謬誤。

樓主唔好害冇股齡的學生了。

岩岩有另一位同學聽左我講
好多謝我教佢投資之道
開盤時追入再孖展買左Tesla

我就叫佢現價走（842）
賺萬零蚊就走
拎d錢去call G happy一下

睇完樓主個post跟住去玩
賺左五六萬

樓上班酸友真係好撚肉酸
人地有眼光又話人地死好命扑中
人地見學生哥多數冇錢教人地點有本又話人地教壞人

恭喜

弱撚智

睇書，google search，睇少啲連登

上年都睇過格sir post同屋企人討論
呢排細佬有玩模擬有講過話升得好顛(佢hold開) 入呢個post先知八百幾
格sir nd 巴打

倖存者偏差

？？

Natural selection

物競天擇？？？？

自然選擇

咁同投資有咩關係

又爆升 樓主有taste

三單deal 買入價低過賣出價 點會輸

爽死

恭喜哂 呢家賺緊幾錢？

這是唯一的方法

唔適合價值投資既人咪唔岩買美股 買完=死

你這些戇鳩仔，輸死破產跳樓，絕對合乎大自然汰弱留強嘅定律

港股ok?

港股very good

現價847 沽空多左 賺左既同學們睇位走

841
沽左既同學仔
睇位入

輸哂搞破產再黎過 都係4年姐 年輕輸得起

上番847
有聽既同學仔恭喜你又賺錢了
善價而沽吧

短炒指導

係

詳細睇番#256 #258 #260樓

今日指導到此為止

Hold定沽自己決定

點呀 同我做對家囉
我買你就沽空
我賣你就買入囉

借關LOAN 老豆老母可以唔知? 唔使擔保人簽啊?

誰說擔保人一定要屋企人

我係笑咗嘅

賺到笑嗎

你賠番d錢比學生啦
原本佢地可以賺萬幾蚊
即日平倉

爽 又賺

投資涉及風險股票價格可升可跌，祝你好運

孖展呢d禁術真係唔好亂用

樓主眼光係好 但都唔好叫人拎學費抄孖展

唔明有咩好屌 樓主有本事贏錢型得起
啲學生唔知頭唔知路 唔分析就信就佢地問題啦

信左樓豬tesla long call
今晚準備fatfat

決定邊棟跳未

多謝樓主 學咗你個方法 真係好work

唔洗客氣
賺到錢就去happy下

短炒就話升左棍睇位走
始終新買個價都高
唔容易守

恭喜
睇位走

借孖展邊夠賺，直接抄期指 槓桿1：300仲賺

正常人用正常方法只能過正常生活

價值投資是買正股是常識吧

「指導」兩個字睇到我眼都凸埋

買TSLA你確定真係價值投資唔係投機

既然真係要賭點解唔賭鋪大嘅？

開盤價預計900上牙

現在是320pm

為左少少錢take 呢d risk真係不了

少年你太年輕，你以為贏好多其實係好少
你以為無乜risk其實係可以影響終身

現在時間為500pm

3個月前買到TESLA都幾有眼光..仲以為3日前先買
仲要ALL IN抵你賺

股災到了美股大爆破

樓主勁到

其實唔算all in 我用孖展買左另一隻

咪撚害人

口罩廁紙十米

我都覺
不勞而獲是魔鬼

搏贏就股神
搏錯叫
估錯

破產姐好少事

酒牙

牛牛買美股有咩好

其實無咩特嘢
只係用慣左
遲下轉ib

Ib有咩好過牛牛

多謝你呀樓豬

睇黎你all in 再孖展

連隻股做咩都未知就借錢仲再再孖
連登股神真心好笑

樓豬 點算呀

長賭必輸

借錢炒股真係學唔黎，始終自己係怕死既人
但當初點解識得簡tesla? 你唔怕買左之後係咁跌?

酒牙 大跌1.25% 輸死了

一直想搵隻轉虧為盈既股票

睇左好多隻既財報

最後簡左Tesla

所賞樓主勇氣，有冇多d技巧可以講下點簡股?

樓主仆街仔無誤

今日又賺左幾多？

蝕撚死
陳日912走左50手
仲有10手係到

計到未我輸緊幾多？

點知你 岩岩訓醒

搵位入啦
今日見綠 現價887

樓主可否tg 同我傾傾？ 誠邀 tg: lungrecover

輸幾多
十手你都幾勇

"價值投資股 例如Tesla "?

請問樓豬點樣計到tesla係價值投資股??

tesla個pe幾多?

十手咪5萬幾姐

價值投資 點解唔可以係投資未來的價值?
一定要睇過去?

我知

我既問題係 樓豬係憑咩數據或者資料 分析到TESLA未來價值??

定買大細咁扑撚中左扮有分析??

我今晚睇下有無時間講下對虧損股既睇法

有聽同學仔恭喜你
等陣5點開盤升撚硬

又0價值投資法 但又教人炒即日鮮

你知唔知自己講緊咩

價值投資股唔同價值投資法

選股基礎以價值為本

操作有唔同方法有咩問題

可再解釋下？

呢兩日賺左幾多牙？

星期三清咗倉 星期四仲心諗係咪早走咗結果證明自己個套係岩 哈哈哈

人有多大膽, 地有多大產, 最緊要有膽, 你睇下今日中共可以橫行就知咩事。樓主過多2年番黎屌7斑PK連登仔。

多謝樓主

樓主好有料，留個名

祝你蝕哂

又賺

賺緊幾多

首先屋企人要無啦啦俾到8萬你（對唔住我窮家弟子入u後就無拎屋企錢）
然後你借學生貸款時仲要屋企人無問你點解仲要借錢

係咪我真心咗？

睇完個po 好正 留名 年災不遠了

新手宜家贏緊幾多

一股不留

又話價值投資？
七頭皮

樓主輸左錢，改撚埋個名？

「指導」？

你而家指導一下我啦好嗎？七頭皮
如果你仲有膽的話

教精你條能撚唔洗膽囉

你貼下倉我指導下你

低能仔咁 倉位唔敢貼 語氣似廢中 我估你呢個鐘數係老麥食緊二手薯條

380升到800呀傻鳩 上番第一樓啦

第三步，等收錢

十日前自稱價值投資
十日後一股不留

380升到800賺
再由900跌到800
試問賺定蝕？
小學生數學

又返「要深信股票會升番」
仲乜野九日後一股一留呀？
回應下啦好嗎？

光陰似箭，山中十日人間千年

//唔適合價值投資既人咪唔岩買美股 買完=死//

10日前買貨，自稱等收錢
10後一股不留
某某人話：唔適合價值投資既人咪唔岩買美股 買完=死

我想問問，閣下死撚左未呢？

最後賺/蝕左幾多

某某人嘅金句：

1）要深信股票會升番
2）唔適合價值投資既人咪唔岩買美股 買完=死

唔敢貼圖?
鬼知你用MRAGIN買幾多股
80股tesla都半球

*margin

睇圖啦小學生

學生投資方法（3個月plan)

3個月plan ？？？？
10日就玩完

4）呢一刻再贏多30萬就有首期 hold 到畢業就差唔多了

買左樓未呀柒頭皮

個倉價值同第一樓無分別
唔見你第一日咬我？

結論：樓豬弱智

Tesla由我買入唔止3個月wor

雞碎咁多點買樓呀小學生

仲有三年先畢業
有咩好急？

三年夠你輸一層樓既都

樓豬你開post嗰陣tesla 888蚊
如果真係有學生跟你咁玩你已經害死人喇

價值投資法但插2日yu嚇到一股不留

依家都唔差姐

自稱價值投資喎

咁叫價值投資，笑撚死人咩

由呢刻開始, 我決定跟樓主買
下一步點做請指教

//睇左好多隻既財報//

自稱價值投資
買左之後
跌左小小
就沽撚哂
一股不留

哎喲喲
d財報白睇了

//如果你對現狀並不滿意，
更應珍惜每一次作出選擇的機會//

十日前，對tesla現狀好滿意，買左tesla，等收錢，就快買樓，仲「指導」人去買tesla，巧威威，叻叻豬。

十日後，對tesla現狀好撚唔滿意，所以作出選擇，沽清tesla。

10日前開post叫人買tesla，自信滿滿。
10日後沽清tesla，一股不留。

樓主一生：
「愚蠢的人，用愚蠢方法，只能過愚蠢的生活」

我都覺
低能弱智是樓主

愛因斯坦？

樓主雖然係柒，不過都真係賺過，但係真係唔好當係自己實力，只不過係咁啱押中咋

繼續看漲

簡體字不了，看漲不了

留名

問題你教人借屋企人錢＋借grant loan＋開孖展玩
新手乜都唔識突然見到咁大舊錢幾日無左20/30％ 唔嚇死都搞到無心情上堂啦

真係笑撚死我

係764入左貨未呀傻鳩？_？比埋圖提你
現價放賺25蚊

賺唔少啦又塞錢比你條柒頭皮

現價803你走啦 價值投資唔岩你

定係係咩都無做過

走左未呀803傻鳩
等陣又屈我老點人

真心講句 樓主賺到儲一部分 呢一部分唔好拎黎玩 今日唔知聽日事

多謝你意見10萬profit係底線
如果跌穿左我會收手

岩

有冇今日個倉睇睇

你賺咁又點

你開POST叫學生800蚊買入 咁佢地賺定蝕呀

哦 原來係叫學生借錢接你啲貨 明白哂了

同你班友講多都哂氣

我有係900果d位叫放

又扮睇唔到

最後一次貼圖

17歲挽買賣金 80萬係袋
（本金一萬）

人哋賺到錢分享下心得你就話人哋戇鳩

你仲敢提價值投資

岩岩訓醒
幫你計左803 -764賺左over 5%

你拎錢醫下個腦 當我私人醒你

睇黎做好人難做 塞左咁錢比你條傻鳩後仲咬鳩我

恩將仇報 好似香港警犬同納稅人關係

比錢你洗仲咬鳩我

我唔update再倉同trade record

要貼士問呢條撚樣拎啦

樓主好有膽識

咁叻仔炒埋黑期啦，一晚身家幾倍，樓豬咁有天份炒tesla呢啲細波動股浪費曬

留名學投資

比埋借口你潛

跌到落7仔

仆街跟買
跌到呀媽都唔認得
屌你老母睇下佢跌得快定我ifc跳落黎快d

香港巴菲特

樓主喺邊

推

樓主在嗎跟左你買 無錢去grad trip...

都係果句 你自己買tesla賺到錢係好爽呀
但睇你左依個post真係用grant loan孖展既同學仔就慘

教人買tesla其實無乜，教人grant loan孖展真係會害死人，當你好心都係做緊壞事

平倉唔玩了 手機無電 你地加油

Here

你同學安好嗎?

叫左佢842走 應該好好

人無事先做到世界冠軍

入完又沽
沽完又入
入完之後又沽過
竟然自稱係價值投資

條戇鳩仔根本乜春都唔識
腦筍都未生埋
鳩毛都出齊
就學人「指導」其他人
屌你老味
簡直荒謬

跟條戇鳩仔 = 死硬

晨早縮左入去佢老母塊狗西入面啦

佢 = 弱智白癡低能
跟佢嘅 = 更弱智 更白癡 更低能

似你咁得閒捕住我個post搵位咬我咩
幾個鐘5十幾筆trade
平倉先有時間應下你條傻鳩

樓主，唔好怕。繼續加碼，再申請loan！好快會升返
信心要堅定

升咩鬼 平左倉了

day trade價值投資呢D新時代玩法我地老人家點會識

咪撚傻啦傻鳩
跟足哂57單trade咪賺over 3%
責任係你到囉
由10日前咬到我呢家
恩將仇報
我咪話唔再講trade囉

睇番上樓啦懵撚

樓主仲有咩價值投資股比我孖展短炒

今次股災跌唔死你算好彩
但係知唔知如果d人信你講孖展炒股，今次股災會跌死咗？
咪累人啦

下 識唔識中文
咪話貼士問三（wwv）

入完又放
放完又入
入完又放

搞咁春多野，57宗交野，先得3%利潤
嘩，價值投資喎

你又有幾多呀
不如貼下圖

今是昨非

好mean

寶福山
樓主佢全家都喺個邊

又真係幾貴 咁細個位

50幾trade嘅價值投資

你仲on9，咁既on仔你都吹奏

一陣間就上返750等收錢

LM

今日先見到呢個post
腳板底睇到都涼涼地

無牌做投資建議，可以扔比證監會

我平左倉了 希望你賺

淡友post都可以改名 叫價值投資

賺左幾多

你咁勁，有冇投行收你？